(理性討論)點解blackpink會咁紅??

小弟由出道開始睇 到19年kill this love脫飯
直到而家 我都唔係好明點解bp會咁紅
論歌曲質量
16,17嘅五首主打可以話係高分之作
但係18,19,20嘅主打dddd, kill this love, lovesick girls 相對嚟講質量跌咗唔少
而且主題過於單一 出道至今嘅主打甚至係side track起碼一半都係講愛情
除咗愛情 係咪真係冇其他主題呢?

論綜藝參與度
一年一個團綜 其他熱門綜藝eg running man, knowing bros都算去過幾次
綜藝嚟講算係中規中矩 但相比其他一線女團都係太少

論回歸次數
一年一次 每次幾首歌 17仲要得一首
直到而家 出道4年 啲歌嘅數量 都仲少過出道2年 中間仲要停咗幾個月嘅izone
bp好彩係起yg出道 如果係其他上升期嘅女團 一定晨早收咗皮

論靚 論實力都係中上到上
但係冇神曲如twice 嘅cheer up,etc嘅加持下再加上以上嘅因素
我都唔係好明點解bp會咁紅
不喜勿插

因為有""

Jisoo

我覺得social media 幫唔少
有ig／ youtube 優勢
對比其他女團多咗啲冇追開kpop嘅路人fans

其他對手flop曬
tier1 女團得罪blackpink+izone

但係social media對所有kpop group嘅effect都係一樣姐
點解唯獨是bp可以紅到咁

所以呢個理由唔夠合理

南亞粉都幾有用 數量龐大 刷view能力仲強過Army 每次都上到熱門1 路人見到咁出名都會留意係乜嘢
再來係潮流icon 好多人因為名牌而識佢哋

因為你口味唔=西方口味

南亞粉係對所有kpop 團都好重要
由以前到宜家

Social media我都識用喇 佢哋用得好同範圍廣 潮流雜誌都幫佢哋宣傳

可抱屌

YG出身
風格
經常同外國出名藝人合作
成員背景
奶支

幾乎冇第二隊有差唔多既優勢

以前連登唔係咁講嫁 話南亞粉冇錢買專冇鬼用

音樂style大部分鬼佬口味，英文好，仲有lisa

你啱 越後啲歌 我越覺得一般 但歐美覺得好聽

奶支

d鬼佬中意EDM

因為YG個名真係會令一啲平時無留意Kpop嘅人去望吓咩事
同埋YG出大字報係唔會理個藝人係咪會受到爭議，總之出咗名先
佢哋覺得Super Star就係要You hate it but you love it
反應負面但起碼有人睇、有人討論， 同埋自然有班fans去幫佢哋兜
好似佢哋 Netflix嘅紀錄片一出，已經多咗好多人留意佢哋，聽佢哋嘅歌

一個世界頂尖Vocal，一個世界頂尖Dancer，咁就夠殺

如今Lisa大名一出現係洋腸都會聯想到世界級美腿

英文好 E字男團T字女團呢啲文盲咪永遠沖唔出國際

啲歌少撚到

唔識英文 再勁都只會係亞洲出名 去唔到歐美宣傳

出道4年先得廿幾首歌

大把人英文好喇 擺個識英文就沖出國際

英文好打開到國際市場
利申:唔熟 鳩講

覺得幾靚女

但d 歌唔覺好特別
西西地 又韓韓地 少左dd 香口膠味
但都係唔太襟聽

都要啲歌啱歐美聽眾

重bass 電音 d鬼佬就岩

國際化😂 3個都外國返嚟 得一個local

所以咪話新歌啲質素差咗好多

受歡迎係唔係因為bts 同big bang前後打開左歐美市場?
咁本身女團容易吸fans
所以個個d 外國人留意kpop 既時刻就俾bp 吸左
再加上佢地都識英文 變左訪問/歌有英文都易令人知道up 咩

不過其實kpop 我只聽gfriend 多dd(覺得佢地d 歌pop d)

我覺得反而男團先吸到多啲fans

但如果你唔識英文，真係少好多機會

佢地d 歌其實唱唔唱live 都無咩所謂
都係睇佢地 衫同舞

d 歌好多都無記憶點 有時聽到某首一段 up 唔出咩名(咁我本身都聽得少)

但lisa 幾可愛

呀秀都識聽英文㗎

成日諗佢地concert真係要唱曬全部歌先夠做

所以想紅到歐美 一定要有成員識英文

記得之前個concert柒到 得九首歌都敢開

唔係英文native speaker就文盲
BP全部初中畢業咋

人地多歌果啲，有啲歌要encore或者點歌果陣先唱，bp唱曬都唔夠撐場面

紅外國再返番去紅國內
同bts 一樣
yg 不嬲都行歐美風

我記得係重覆唱啲remix

名牌都有關係
因為chanel celine而識blackpink

夠膽開聲講就得架喇
而家online簽售，大把外國人抽中，整體係咗好多歐美飯

跟住一大堆cover

好少見人係因為名牌而識

Bp同其他Kpop團唔同 好多人覺得追韓星毒
但bp有名牌加身 反而會覺得型

大把唔追韓星嘅女仔因為名牌識bp 佢哋唔識其他團

lisa有做celine代言
有唔少袋都係因為lisa揹完之後而紅
依家全部成員都同名牌有合作
吸左唔少女fans，包括我呢個中女

我真係唔知 一直以為一係聽歌識 一係睇綜藝

連登仔個個都靜係做哩兩樣嘢 唔知道仲有好多因素
Btw同名牌關係好哩個係yg最值錢嘅地方

男嘅睇女團多數都唔會睇用咩名牌
因為啲袋 化妝品 男嘅係唔會用到囉

唔識英文去到外國唔係文盲？

自從lisa做咗支那人就突然爆紅

回歸次數呢啲佢哋有得揀咩 出道幾年歌得幾首要怪就怪公司marketing廢 成日收埋哂啲歌手 老實講佢哋間唔中先出一隻歌仲keep到咁紅都偷笑

佢地個樣有記憶點
要吸唔係睇開Kpop 既人做fans
最重要反而唔係d歌好聽 係靠週邊marketing
代言名牌、ig影靚相、整個Netflix 節目
曝光係平時kpop 接觸唔到既平台
自自然然吸引到唔係追kpop既人睇
吸引到之後 話之你d歌點夠順耳就大把人聽啦
你諗下依家有邊個女團可以做到好似佢地咁
接觸層面咁廣

Ching睇到好透徹 公司要做到咁多因素堆砌先會咁紅
唔似一般連登仔靜係識話因為有實力/靚lor 講完

好賤

真，成熟有女人味，吸引到男女老幼。佢地代言個啲名牌你比第二啲團邊carry得起，好似t頭女團成班傻閪咁，亞洲班戀童癖先啱口味
西方不嬲鐘意女人味

利申唔係fans唔係特別鐘意k-pop，都覺得佢地有韻味

西方人黑人同大隻女人都啱 睇唔透佢哋口味
Bp真係幾match哩種偏少少成熟風 正啊

T團周子瑜 Mina 定延應該carry到任何名牌嘅 尤其Mina冇得輸

E係邊團？

Exo?

Let’s do it

BP D 歌高質wor
佢地爆紅應該係D4轉曲風後開始
我都係D4先開始聽佢地
同埋佢地唔係好韓團feel
感覺似外國D group
同埋平均實力真係好過其他好多
Jennie睇得唱得rap得跳都ok
其他平均值都好高
英文又ok

因為其他對手=辣殺

冇對手

歌詞分配其實幾平均
都係最近先發現牙秀唱左好多backup vocal

歌高唔高質呢啲嘢好主觀嘅⋯⋯

理性分析

其中一個最大原因係 featuring 歐美星

好多fashion brand 一有啲star 著過，就升值十倍

一樣道理

有個秦國member, 東南亞D飯唔食唔訓同佢地洗 YouTube